當你同你呀媽講食菜有益

連飯都冇即係點

有益囉

咁都唔洗一種菜兩種煮法就當兩味餸掛

阿媽話ok 就 ok 啦，幸福撚！！
羨慕